今晚大家會唔會打邊爐！

我會

我都會，成班朋友一齊最開心

銅鑼灣謙記

會呀 去倫哥

緊係打，仲要一開爐果下就落成碟雞子

咁既天氣唔打邊爐就浪費啦

沙田沙角邨

Cafe de coral 打番個法式邊爐

打

倫哥愈黎愈貴

羊腩煲

已入雞翼魚蛋

自己一個打緊

今晚唔會 聽晚先會

Coming

會 打緊

打完未

第二次去呢間野食烤魚，叫左個小辣，啲Friend唔係好食得辣，不過條魚真係幾好食

咩名